其實有無情侶可以渡過到冷靜期

我想知有無成功例子？
可以分享冷靜期間既經歷一下
亦都想知有幾多人係失敗？

成功渡過
無法復合

無
通常只係覺得直接講分手太絕
是但噏個「冷靜期」
等對方慢慢淡啲
之後就好順理成章咁分手

真係無機會？

基本上無
有心解決個問題就一早提出咗
都會陪對方一齊改變一齊面對
一嚟就撻個冷靜期出嚟
其實係畀對方冷靜啲
驚直接講分手會發癲